JJ跪地插沙 退錢一問

我今日買左個鍵盤
因為買左其他野所以一次過碌卡
但鍵盤佢未有貨
要一星期後 咁我可唔可以取消鍵盤張單
拎番錢？ 因為我發覺我買貴左幾舊水

1